自從有左黃藍地圖，搵食仲易左

以前企係條街到都唔知食咩好
自從有左呢啲相關apps
打開有咩國家菜想食就搵到

又可以試下新餐廳
搵食易好多

和你eat？定有新App

大把啦
和理pay
Whatsgap

好，唔該晒

呢樣真 唔洗再求其食譚仔麥記

我都係。以前唔係美心，大快活，大家樂就金拱門
而家選擇仲多咗。 好食咗

用完個app成個人高咗又大隻咗

啱啱先去完荃豐後面間轉角見食漢堡 幾好食

認同

知道咩店有良心專登去食
以前都係快餐店茶記

以前我都係

考試次次100分，媽咪仲讚我乖左

識多左細舖

和你pay 幾好用

其實係，多左選擇。 filter左再openrice睇下

同意

邊個最好用，黃藍原因最客觀？

食好咗人開心咗同肥咗

係

真 搵多左好多野 試多左新野